一句到尾 米粉定米線

米粉抆炒湯都係咁好食
米線得個辣字
不服來辯

鐘意米粉既
鐘意米線既

米粉狗也不吊！

Why 細個好鐘意去茶樓食炒米粉

米粉啦

米粉食多幾次就會覺得好厭好難食
米線食幾日都無問題

入嚟睇到米線得個辣字已經可以負皮出返去

一路覺得米線剩係飽肚用 但唔覺特別好食

咁米線有咩好 請講

米青！

米雪

食開？

食米粉每一啖得嗰小小
係比啲窮人食
等佢地以為自己食左好多野

食過冷米線未，蔥油米線食過未，蝦湯米線食過未，蕃茄濃湯米線又食過未，你柒就柒在夠膽講米線得個辣字，見識少

我真係未食過
長知識了

米線得辣都講得出真係唔抵幫
利申米粉撚

Sorry

米粉 米線口感好怪

知音

米粉真係點整都咁好食

老母整得最好食既野就係米粉
煲水加雞粉/濃湯寶調味，落米粉雜丸芝士腸再煎隻荷包蛋係面，係我心目中老母既味道
然後細個去茶樓一定係叫炒米粉，係細個既回憶
而家係樓下街市買炒米粉都係十五蚊成日都食
相反譚仔、雲貴軒唔係話唔好食，係唔會好似啲人上哂癮咁

星洲炒米

極度同意!!!!!

唔準你侮辱d狗呀

一定係米粉

米線>米粉